其實在金鐘野餐應該著西裝

同PP啲西裝友混在一起

岩啊

係呀上邊咁多投資公司邊個夠膽教佢哋